祝popo 們 平安夜福佳

阿們

我希望黑警死全家

陳同佳同上

阿們

屍永ching 同上